包名：com.icss.hit.bean
本包中主要实现了com.icss.hit.bean.interfacs中的接口。
处理系统中与数据库交互的事务。

CardBean.java
	实现对名片的一些操作。
	包括：查询，搜索，分页，以及共享名片的搜索

CardTypeBean.java
	实现对名片夹分类的操作
	包括：删除，添加，修改，批量查询，分页查询名片夹分类

CheckPower.java
	实现对用户权限的判断，根据指定的用户ID判断用户是否具有某一权限

ConfigWorkBean.java
	实现对日程中的代办设置
	包括：权限的验证，删除，批量查询，分页查询权限

DepartmentBean.java
	实现对部门管理中的管理
	包括：添加，核对，批量查询，分页查询系统的权限信息。
	
FileBean.java
	实现对数据库中个人文件信息，以及硬盘中文件的操作。
	包括：添加，删除，批量查询，分页查询数据库中的数据，以及共享文件的搜索。

FileFolderBean.java
	实现对用户个人文件夹，以及硬盘中的文件夹的操作。
	包括：添加，删除，修改，批量查询，分页查询文件夹信息，以及设置文件夹的共享。

FindAllRoom.java
	实现了，对所有会议室的批量查询和分页查询。

InBoxBean.java
	实现了对个人信息中收件箱的操作。
	包括：删除，搜索，批量查询收件箱中信件的操作。

ManageRoomBean.java
	实现了对于会议室的管理的操作。
	包括：添加，删除，批量查询，以及核查会议室。
	
MeetingAttendBean.java
	实现了对参加会议人员的一些操作
	包括：查询某一会议的所有参加人员名单，获得会议的详细信息，以及批量查询和分页查询。

MeetingLaunchBean.java
	实现了对于会议发起的操作
	包括：对于参加会议人员的添加，以及参加会议人员的信息发送。

MeetingOrderBean.java
	实现对会议室申请的操作。
	包括：搜索可用的会议室，以及用户所有 预约会议室的信息。

MeetingRoomBean.java
	实现对会议室管理的操作
	包括：对会议室的查询，删除，修改，批量查询，分页查询，以及对于会议室的核查

MessageSaveBean.java
	实现对个人信息中的信息保存的操作
	包括：删除草稿箱中的信息，删除发件箱信息，批量查询草稿箱与收件箱的信息，查询未读信息数量，查询发件箱中信息的数量

OtherInfoBean.java
	实现他人信息的一些操作。
	包括：批量查询，分页查询以及条件查询其他用户的信息。

OutputGraphBean.java
	实现对于会议室使用情况的图表的导出。

RoomBean.java
	对于会议室以及会议室申请的操作。
	实现：删除，分页查询，批量查询会议室申请。以及查询某一指定申请的详细信息。

SchduletimeBean.java
	实现对日程安排中用户日程的一些操作。
	包括：查询指定ID的用户，指定的时间，添加的日程安排的数量。以及分页查询

searchRoomBean.java
	实现对于会议室使用情况的时间冲突的判断。
	包括：对给定时间判断数据库中是否存在冲突事件，从而得到可用的会议室。

SysPositionBean.java
	实现系统中职位的操作。
	包括：批量查询，根据指定用户查询所属职位，以及系统职位信息的分页查询。

SysPowerTypeBean.java
	实现系统中权限分类的操作。
	包括：添加，删除以及批量查询权限分类。

SysRoleBean.java
	实现系统角色的操作。
	包括：添加，批量查询，分页查询，系统中的角色。

UserInfoBean.java
	实现了用户个人信息的一些操作。
	包括：实现了删除用户信息，查询系统中所有用户，以及修改用户密码和修改个人资料。以及系统登录的验证。

WorkListBean.java
	实现对于待办事项和工作清单的操作。
	包括：查询简要的日程安排，以及详细的日程安排，分页查询以及批量查询。

WorkPlanBean.java
	实现了对于日程安排的查询的操作。
	包括：条件查询，批量查询，分页查询，以及获得详细信息。